有冇網站可以一次過睇哂MACD 表現最好嘅股？

我覺得MACD都幾好用。
先唔講賺錢
起碼幫手減輸錢機會
而且可以及早發現爆升股。
問題係網上冇咩資源可以一次過睇到哂

自己逐個backtest

無嘜撚野用，建議唔洗浪費時間

新手輸錢前奏

好用過RSI?

我對你呢個idea幾有興趣，因為我曾經都諗過呢樣嘢

rsi, macd
最好research 下呢d indicator 係幾時發明，再睇下日曆，check 下而家係咩年代
ichimoku cloud 曾經都係神器，但80年前發明，當年炒股仲用梗黑板，同而家全電子化落單
成個市場結構同pacing已經唔同晒

有d 快速比較。做左有時懶做research ，會參考下

呢個post似係做媒，轉頭就會有人推介一個好好用嘅平台比大家

咁用咩indicator?

Indicator晒氣啦，真係得班it佬發左達，啲乜野金叉都入係滯後，到你入個陣都升左一段

出現了

試過? why話無用

k線同平均線以外嗰啲根本冇用

未必無用。
前提市場上只要有大戶，就可以用

RSI 太簡單

哩啲真係有用係人都發到達喇
想嘥錢嘥時間咪繼續用囉

早就有軟件做到喇，有冇用另一回事

港股圖表派？

淨係買隻蘋果都三年翻咗個double
有用 亦人人都可以做 咁你發咗達未？

有冇用係睇你玩得密唔密

分別係人地番四五倍，揀一隻點買都贏嘅股票嚟講係冇意思

關咩事 技術分析呢啲濕9野本來就係比banker 用黎做籍口 廢事比人話操盤 你技術分析點玩都冇用 唔止損或者有黑天鵝事件就會收皮 呢啲野work 數學家一早發晒達 仲點會有巴菲特果 問得呢啲都係新手 睇黎個市都開始黎料

Ha

呢D寫個PROGRAM就搵倒既野, 就即係一早有人用緊...

新手?